岩岩收左好人卡，內心五味交集唉

話說岩先我想扶婆婆過馬路，點知我未扶婆婆就用一副提防既樣望住我，話：後生仔好心地阿，不過我自己過去就得啦
到底係邊度出左問題

婆婆個樣示意圖

我個樣少少似下圖個男仔 唔知關唔關事

阿婆怕醜啫

唔會想講鍾意左我吓

屌你老母洗唔洗咁直接